[冇大貨了]K Kwong:我班口罩廠佬朋友食緊屎中

等睇口罩價格high high high
炒狗就go go go

031209【我班口罩廠佬朋友食緊屎中】已經投資口罩廠嘅朋友，9成食屎中，好惨吓。其中有自發集資手足，有食品、藥廠佬，有想攞政府獎金嘅生意人，古惑商人，大部份都奶緊嘢，只有幾個做到少少貨，點解？

【不熟不做，識做就出古惑】

1. 有朋友大廠入咗D「百鳥歸巢」+「淘寶」機，一起機就唔同步入料，好似你個 printer 冇咗一隻色咁，即係仲有排攪。

2. 有手足俾人老點入咗D錯嘅「靚料」: 50 gsm 中層 MBPP，人地大部份係 25gsm

3. 有更多朋友被騙：假 Cert，假貨A(非 MBPP，只係 SBPP)，假貨B (MBPP冇加靜電，吸唔到好多微粒)，假貨C (果卷原料只有面部份 係MBPP， 個卷芯中間係紙)，假貨D (全卷原料一大部分唔達標，出嚟D貨有得有唔得，自己都唔知邊批用得)

4. 中間人失蹤：買 MBPP 貨到咗有一部分係 SBPP，收完貨，錢都俾晒，人又失蹤。

惨😢😢😢😢😢

哈哈~~10個廠佬9個傻(問下各大銀行融資dept 就知，果班廠佬二代個個7菇碌黎~~)